（突發）（突發）周 庭 作 為 日 本 國 間 諜 並 使 用 大 殺 傷 力 武 器 證 據

你條暴徒，仲唔俾我捉到你使用武器

再汁一汁佢啦,p到咁
重做

我諗你叫真周庭出嚟
揸住個kamen Rider watch 佢都願意